<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="levart">
        유럽, 아프리카, 동남아시아, 서남아시아, 동북아시아 등 전세계의 특징을 고스란히 담은 브랜드입니다.
        인도의 손끝에서 완성된 스툴, 자연의 평화로움을 담은 말레이시아의 테이블, 따뜻한 햇살을 담은 마요르카의 소가구.
        세계 곳곳의 정서를 담은 매력적인 가구를 만나보세요.
    </string>
    <string name="Artu">
        폴란드 브랜드 아르뚜 ARTU는 디자인, 생태학, 기능성의 균형을 바탕으로 만들어진 가구 브랜드입니다.
        매년 엔지니어들은 산업 디자이너와 함께 의자, 테이블 등 새로운 모델을 제작하며 인체공학적 특징와 심미성에 몰두하죠.
        주로 원목과 철제를 사용하고, 구조 디자인에 대한 높은 신뢰성을 지닌 브랜드입니다.
    </string>
    <string name="Billiani">
        빌리아니의 시작은 1911년 곡목체어를 생산하는 공장이었습니다.
        가족이 운영하던 공장은 3대에 걸쳐 장인 정신을 이어왔으며, 100년이 지난 지금 루이지 빌리아니를 필두로 현대적인 디자인 가구를 선보이게 되었죠. 독창적인 디자인을 자랑함과 동시에 주거 공간과 상업 공간 모두를 아우르는 컬렉션을 선보입니다.
        빌리아니는 수백 년의 역사를 가진 우수한 장인들이 참여하는 회사이자 생산 공정에 특화된 전문성을 지녔습니다. 대대로 이어지는 고유한 제조 유산이 계속해서 번영되기를 바라는 사명처럼 빌리아니는 제품 이상의 가치를 위해 끊임없이 연구합니다.
    </string>
    <string name="Copiosa">
        코피오사의 디자인은 모두를 위한 디자인이라는 개념에서 시작합니다.
        현대적인 디자인에 대한 열정으로 연결하고, 모든 사람이 접근할 수 있는 새로운 커뮤니티를 만드는 걸 의미하죠. 장인 정신과 새로운 기술을 결합하여 Made in Italy의 가치를 담아 상징적이고 대중적인 브랜드로 끊임없이 성장하고 있습니다.
        우리가 사용하는 모든 재료는 품질 기준과 지속가능성이라는 필수 요소를 충족합니다. 이것이 바로 코피오사의 제품들이 아름답고, 디자인적이며, 기능적이면서도 오래 사용할 수 있도록 100% Made in Italy를 고집하는 이유입니다. 지속 가능하면서도 새로운 시각적 이미지를 전달하는 브랜드로 성장하고 있습니다.
    </string>
    <string name="Ethnicraft">
        1995년 필립 델레스가 인도네시아 여행에서 가구와 장식품을 가져와 팔기 시작했고
        친구인 베누아 루스도 함께 도왔습니다. 이후 두 사람은 자신만의 가구를 만들기로 결심했고 오늘날 에스닉 크래프트는 품질과 소재, 형태와 기능을 중심으로 공간을 정의하는 가구와 오브제를 선보입니다.
        에스닉 크래프트는 집에 본질적으로 살아있는 것처럼 느끼게 하는 것들로 채워져야 한다고 생각했습니다. 그것들이 삶에 영감을 주는 집의 기본이라고 믿었기 때문이죠. 그래서 이들은 창의적이고 혁신적인 디자인을 고민합니다. 자원의 순환을 바탕으로 하는 지속가능성과 물건을 구성하는 소재부터 신선함까지 반영된 에스닉 크래프트는 끊임없이 발전하고 있습니다.
    </string>
    <string name="Fogia">
        1981년 플렉시 글라스 판으로 창고를 만들며 시작한 포기아는 북유럽의 하이엔드 가구 브랜드로 성장했습니다.
        공예와 건축에 대한 심도 있는 철학을 바탕으로 유니크하면서 우아한 디자인이 특징이죠. 안드레아스 엥게스비크, 루카 니케토, 놈 아키텍츠 등 현대적인 디자이너와 협업하여 현시대에 가장 트렌디한 컬렉션을 선보입니다.
        포기아의 의자는 폴란드 그단스크에 위치한 공장에서 수작업으로 제작됩니다. 그러기 위해 제작 전 엄격한 시제품 테스트를 거치죠. 디자이너와 숙련된 장인이 함께 만드는 의자는 절대적인 편안함과 무결한 디자인을 향해 나아갑니다. 결코 타협할 수 없는 이들만의 제작 철학은 비로소 완성도 높은 의자로 탄생합니다.
    </string>
    <string name="Magis">
        1976년, 이탈리아 북부에 새로운 가구 회사가 문을 열었습니다. 가구 판매 영업사원이었던 에우제니오 페라카 Eugenius Perazza가  몇 명의 친구와 함께 세운 아주 영세한 회사였습니다. 이미 레드 오션이었던 이탈리아 가구 업계에 뛰어든 이들의 성공은 불확실했습니다.
        하지만 설립한 지 몇 년이 채 되지 않아 이탈리아를 넘어 세계적인 가구 브랜드로 자리매김했죠.
        어떻게 가능했을까요?
        당시 신소재였던 플라스틱으로 새로운 기술, 디자인, 가구를 선보였기 때문입니다. 그리고 재스퍼 모리슨, 콘스탄틴 그리치치, 하이메 아욘 같은 당대 핫한 디자이너와의 협업을 꾸준히 해오기도 했죠. 지금도 마지스는 디자인 역사를 새롭고 참신하게 써 내려가고 있습니다.
    </string>
    <string name="Miniforms">
        1962년, 이탈리아의 소가구 전문 브랜드로 시작한 미니폼즈는 현재 리빙 전 영역을 아우르는 모던 가구의 대표 브랜드로 자리매김했습니다.
        우드, 스틸, 유리 그리고 알루미늄 등 다채로운 소재를 사용하며, 유니크한 디자인과 과감한 컬러 사용이 특징이죠.
        파올루 카펠로, 프란세스코 파신, 스크리보 등 세계적인 디자이너와 지속적인 협업을 통해 창의적이고 감각적인 컬렉션을 선보입니다.
    </string>
    <string name="Mogg">
        이탈리아 가구 디자인 회사. 이탈리어어로 가구를 의미하는 MObili와 사물을 의미하는 OGGetti가 결합된
        의미를 지닌 브랜드입니다. 모그의 디자인은 곡선과 직선의 대조, 따뜻한 물성과 차가운 물성을 가진 소재의 결합 등
        역동성과 다양성이 특징입니다.
        모그는 군더더기 없이 심플하면서 지나침이 없는 미니멀한 디자인을 추구하며, 현대적 감성으로 독창성을 추구하는 고객을 위한 디자인 제품을 선보입니다.
    </string>
    <string name="Moustache">
        2009년 4월 런칭한 Moustache는 현대적인 가구와 오브제를 선보이는 프랑스 브랜드로 Stéphane Arriubergé와 Massimiliano Iorio가
        이끌고 있습니다. 두 창립자는 디자인과 예술 분야에서 탄탄한 네트워크를 바탕으로 다방면의 디자이너들과의 실험적인 협업을 지속하고 있습니다.
        환경과 지속 가능한 개발에 대한 경각심이 높아지는 요즘, 무스타슈는 혁신적인 생산 방식을 통해 책임감 있는 소비를 제안하고자 합니다. 실용성에 기반한, 제품이 지닌 고유의 가치를 통해 어떤 환경에서도 존재감을 발하는 디자인을 선보입니다. 무스타슈의 디자인들은 미국 뉴욕 MoMa, 쾰른 Museum of Decorative Arts, 취리히 Museum für Gestaltung과 같은 세계 최고의 미술관에 영구 소장되어 있습니다.
    </string>
    <string name="Toneli">
        1980년대 이탈리아에서 시작한 토넬리 TONELLI는 끊임없는 디자인 열정으로 세계적인 가구 브랜드가 되었습니다.
        토넬리가 계승한 유리 가공 기술은 유리 소재 발전에도 큰 영향을 미쳤습니다. 특히 유리의 투명도와 내성을 높이면서 시트를
        직선으로 용접하는 독보적인 기술은 80년대 가구 시장에 혁신을 불러일으켰습니다.
        정교화된 프로세스를 통해 품질과 브랜드 가치를 꾸준히 발전시켜왔으며, 전통과 혁신을 결합한 디자인 철학을 선보이고 있습니다
    </string>
</resources>